90後絲打吹水區♥️

只限絲打，巴打死返岀去啦

扮乜撚嘢女人

你覺得會有真絲入黎？

留名睇全部都係巴打留言

想問各位sis用開邊隻眼線筆

扮乜撚野女人

留名睇厹

真絲囉

藍字絲打

有冇sis入黎吹水呀♥️

做乜二世

近日皮膚好乾，點護膚好呀

說好的絲呢？

絲呢

絲打here

冇sis答我既

係 點算好